★聶德權鼓勵公務員盡早接種疫苗

公務員事務局局長聶德權向全體公務員發信，表示行政長官及司局長在剛過去的星期一已接種科興疫苗，過程簡單順利，沒有任何不適，鼓勵公務員盡早接種疫苗，又說政府已邀請專家研究過往多種防疫措施，例如院舍的探訪、檢測次數、檢疫安排、社交距離及出行通關等，之後會否有條件鬆綁。

燒唔曬

打都唔打大陸野啦
搵命博咩

強制佢地而家打咪得囉

身為公務員仲有得揀咩

打完無咪可以唔再帶口罩100%唔會受感染先？如果唔係捱一針打嚟根本無意思

公務員上班強制使用安心打針二維碼

拎綜援 呢？

應該就黎要強制公務員打

蝗級

公務員唔打=叛國

即刻DQ
再追討返你幾十年人工

香港蟹貨集散區

一定死頂爛頂 頂到BioNTech到貨就個個舉手去打

booking 爆晒，點打?

呢幅圖出處係邊?

你覺得如果我地打完你會走得甩？

有科興針卡先准返工
黎先生：...

某紅媒

lm

我都唔想開關俾中國, 你要玩咪繼續慢慢同你玩